球皇C朗

就算美斯踢得幾差，C朗幾好波，C朗都係西人一個，因為個格真係太衰

認同